建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

各小隊隊員共同進退，狗衝個大家一齊退，有間碟犬都容易防範啲，最緊要大家齊上齊落千祈唔好落單俾人捉

齊上齊落 不要落單

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

Push

大家一齊改叫
以眼還眼，血債血償！

接狗放工，接幼犬放學，接狗乸買餸

不落入圈套唔好比身邊人落單

除咗自己走之外仲要顧埋自己啲手足呀！